AOE II 推出22年仍然hit

算唔算係最長壽既 video game?

正常，易學難精，LOL都要收皮

係Keep住有人玩 Keep住有比賽
仲愈來愈高質
但同全盛時期比唔叫Hit掛

太多高手
俾人屌打

因為出重製版, 係外國人氣真係重新爆升
我自己都係決定版先買黎學玩
不過係香港真係唔算HIT

因為真係好玩
22年都仲有不斷更新加新模式
balance update, new civilizations係咁出
個community又唔toxic
其實幾抵玩

係幾好玩不過好撚難玩

好撚難玩，睇 youtube 學嘢點知自己玩完全跟唔到

快捷鍵最難
見啲高手左手快捷鍵右手滑鼠
動作快到睇唔到

最近玩CBA好似成日遇到巴打個名
係咪你本人

我好唔鍾意重製版啲畫風，同埋加太多野接受唔到

好難上手 鋪鋪比fd屌打 打到冇癮

我仲玩緊HD版

開頭個流程要練

巴打玩開咩mode？
而家少咗好多人，想搵人打超強AI

好耐冇玩

而家仲係咪玩城快

另一方面 warcraft 3重製垃圾到

btw舊版連線其實會delay

新版人多一樣lag

呢個係到同FD玩幾個人一齊控打三個最難電腦
難到嘔十打九輸

想搵人一齊打電腦

白日夢.

劇情，兵堡，rpg,弓堡，乜柒都有得玩

控同一家1打3？
唔係玩開你5打3都好快收皮啦

How do you turn this on?

AOE中間都叫有執過

KOF 98 02 笑而不語

多啲人一齊玩

有咩平台可以同其他人online 打AOE? 唔想下下同電腦做對手

都係玩steam，無左樂古了

係好好玩，但打一鋪好哂精神

steam , 依家減價

kof02 到今時今日仲出新PS4 版

要好專注，連拉豬一唔留神就死村

結果玩既得返d 老fans
而家玩開速食game 既客仔唔會吸引到

信長張圖係咪香港人整

好難玩又好平衡

要考慮既野太多

係 講難度難過lol 100倍

你做主攻仲慘 控兵都忙到癲

4打4一定要幫埋隊友

圑體game唔理隊友又係死

長大左要做野 棄game好正常者

隻Game 門欖其實冇大家吹到咁難
但可能以前教學少， Youtube 未流行
迫住搵記錄檔， 而且睇記錄檔你亦唔知由邊開始睇，
正因為細個果陣覺得難， 所以人大左就卻步

其實依家要學絕對易過以前
又有Stream 睇， Youtube 一步步教
有晒數據， 唔識英文都有台灣既片睇， 或者少少廣東話教學

當然心態唔好， 唔想比人SM 就另計
但你要預左有人早你十年打， 大家起步唔同，
而且心態好既意思係，
你要接受埋勁過你既人， 佢地比你既意見
但好多時我眼見就係
d 新手覺得老屎忽扮晒野

講真，呢d 人唔會撐到幾耐
好快就禁中手禁高手場
香港本來少人， 禁一排新手約唔齊，開始冇人打， 好快就消失埋

買左，都係二百抵屌

HD版畫面靚左好多,又多左好多文明，要來學下歷史都唔錯

大家一齊玩

正常 咩lol,戰棋咪又係魔獸3入面d玩家圖黎

唔係hd掛??應該係DE?
最近晚晚同fd係咁打
佢電腦AI勁左好撚多...練基本功一流
尾3難個個電腦 40分鐘已經爆哂200兵
城入面10坐城堡 入面卡住D重投 都幾具挑戰性

好似係de

最難我仲未打得贏

佢有大幅上調難度
打最難都勁難 直頭要捉佢電腦套路

啲電腦好on9
去到後期唔會再進攻

有冇連登aoe2 tg/discord

以前玩兵堡好撚正

現家仲有冇兵堡打?

最鐘意玩村逃

睇運, 抽到垃圾文明又俾人剋住真係冇癮

試過用波斯黑快，將個城鎮中心搬去個fd隔離，射爆佢嗰個，又試過封快，弓兵射死對方啲村民，激到個fd 走場

有冇免費版

有
叫CBA

而家過年大特價好平
一餐譚仔錢

同隊友夾到都夠揪

4個步國，4個都係fd,傾住電話即刻隊爆一個先

塞爾特人出堡兵快好多

啱啱喺舊版aoc移咗一個劇情過嚟DE版
想試下有冇BUG
有冇人而家即玩
加我TG ：
有八個人開group

應該買邊個?

真...叫D岩岩玩既人玩build order慘過去死

最頂嗰個得

綠亞城快
27P+3P 17分半匈奴馬爆

以前玩開路真係好撚過癮
而家啲巨型投石車有爆炸性傷害
玩唔到開路了

下面個兩個有冇用? thx

而家多數人玩DE

第一個...覺得岩玩之後買埋個DLC(好似唔洗$80)

你自問好鐘意打單機故仔咪買第2個
3DE而家好似冇人玩ONLINE咁濟

中間係世紀帝國1 +2 +3
最底嗰個係世紀帝國2重新製作版+DE版

樓主PIN THIS

冇左呢支歌仔喇

第一個都有新文明玩?

第一個就淨係de版
有新文明

世紀帝國3根本完全唔好玩，直情係另一隻game，而且又3D，簡直垃圾

呢D野3D左就好似 無咁討好

返去咗樂古睇睇~成個論壇變咗鬼城!!!!!!!!!!!!!

以前上MSN同外國人玩 仲有計分排名

而家連呢堆劇情都有返人玩？
係就即買

EVO、箏堡、7人戰士防守、雪堡、走鬼村、新信長RPG、集遊地

屌，以前樂古、魔法家族冇一個sector係我唔玩
隨便都可以打足16個鐘

以前就有，依家唔知了

rpg 捉迷藏

粗口運動

整劇情出黎果班人係咪去左google apple 做設計師